大家想點處置條洗胃力架咸濕菜？

逼佢同麻友無套性交幾種性病慢慢死

再同道友多老婆扑野

佢要服侍甴種,未必得閒

G